%@Auteur: Guillaume K\par
Une échelle de 6 mètres de long est appuyée sur un mur qui est
perpendiculaire au sol.
\begin{myenumerate}
  \item Si l'on place l'échelle à 2 mètres du mur, à quelle hauteur le
    sommet de l'échelle se trouvera-t-il ? Donne une valeur approchée
    au centimètre de la réponse.
  \item \`A quelle distance du mur doit-on placer le pied de l'échelle
    pour que le sommet de celle-ci soit à 5,5 mètres de hauteur ?
    Donne une valeur approchée au décimètre près.
\end{myenumerate}